[唔係分化] 全香港人叫民主派做野, 除咗口頭上鬧政府之外佢地無做過實事

民主派拎緊好多席區議會, 仲有好多人係做緊立法會議員

講遠嘅:
1. 有無辜市民俾人濫捕、大圍捕, 佢地無用 " 人身保護令 " 去反擊
[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

2. 警扮送貨速遞丫叉彈珠上門 留學生因是收件人白白還柙72天獲撤控, 無人救過佢, 白坐72日
3. 得許智峯搞緊私人檢控, 其他呢?

講近嘅:
1. 除咗係個FACEBOOK, IG到屌兩下個政府之外, 佢地有做過D乜撚實際野?
2. 佢地無善用佢地個號召力, 去幫醫護罷工, 又或者搞對抗政府不防疫嘅活動

以上不反括, 有去落區幫市民、搞保釋嘅人

但實際可以點名嘅相信大家都知要屌硬佢: 楊岳橋、陳淑莊
呢兩位, 又係大律師, 又係立法會議員
除咗只係識得係個立法會到鬧個政府之外, 係乜撚都無做過
最起馬, 都要佢地幫到呢位無辜市民, 拎到得佢72日被無辜監禁嘅捐失

警扮送貨速遞丫叉彈珠上門 留學生因是收件人白白還柙72天獲撤控

所以我係呢到, 求大家要團結好我地真真正正嘅力量
民主派, 唔撚推佢地, 佢地係唔會做野
我唔係搞分化, 但佢地話自己係企係香港人嘅一邊, 拎得我地俾佢地嘅選票
佢地就有責任去做野

大家一齊動用去佢地個FACEBOOK到洗版, 要求佢地
1. 帶領大家真封關
2. 幫被無辜監禁72日嘅市民, 追討應有賠償
3. 為之前所有被大圍捕濫捕嘅市民, 踢保, 以及追討應有賠償

唔係話自己幫香港人爭取民主就做緊野
大家一定要幫手推動佢地做野呀!!!!
佢地唔做野, 我地就幫 真真正正會做野嘅人入立法會
唔投楊岳橋呢D咁嘅仆街, OVER MY DEAD BODY

我d區議員做緊社區防疫野wo

屌你老母我愈睇愈嬲
你地自己去楊岳橋個FACEBOOK到睇下
係呀佢係話自己撐醫護罷工, 又會屌下政府咁

但你地留意, 佢做嘅野就係同普通香港市民個FACEBOOK一樣
SHARE
傳發
俾嬲

一個立法會議員, 大律師
佢嘅能力, 原來只係同一個普通香港市民一樣
只需要
SHARE下個蘋果直播就當自己去咗?
SHARE下其他報館嘅新聞, 再鬧下個政府?

如果佢解釋, 依家公務員在家工作所以唔出得去
又或者係, 佢自己搞緊罷工
咁FINE, 你贏LO 楊岳橋

10幾萬一個月, 就係FACEBOOK SHARE下新聞?

以上不反括, 有去落區幫市民、搞保釋嘅人

不過, 佢地有搞地區防疫野係好
但佢地都無諗過, 去集合哂咁多區區議員搞抗議嘅威力
佢地無好好動用自己嘅號召力, 呢個係需要改善

如果怕大家屌錯人, 你地咪貼返自己區區議員, 做過D咩野
我幫大家更新下PIN MESSAGE, 咪知道有邊個人乜都無做

怕大家睇唔到,
以上不反括, 有去落區幫市民、搞保釋嘅人

不嬲都係，係今次不分化先唔屌鳩佢地，追究返佢地以前到依家嘅不作為

可惜好多今次先覺醒嘅黃絲仲未睇清泛民嘅不堪

佢地有議席有資源，可以做嘅嘢可以多好多

正如入理大救手足個次
佢地係俾市民迫, 佢地先係當選後過去做場SHOW
有做都好過無做丫

而個次就係第一次集合哂當選區議員嘅行動

依家就係邢要佢地嘅時候, 佢地又還原基本步咁
所以結論, 就係又要香港人團結, 叫佢地去做野
合理咁動用號召力

如果你地識得自己區個區議員, 唔該提下佢地
叫佢地主動聯絡好自己大區嘅區議員, 再用大區名義, 聯絡其他大區嘅區議員

有黨派嘅仆街唔撚做野, 下次就推會做野嘅素人入去
唔係話自己係民主派嘅人就大哂

依家我都當佢係自己人
但提返佢地要做好自己責任
拎得選票, 就要做野

係時候動員佢地個號召力啦....

Lm睇好快有人衝入黎屌人分化

嚟緊立會大選咪又係話自己有經驗、有知名度，以大局為重為由逼你含淚投佢，點會俾你班素人上

利申：次次都有含淚投，已經睇化咗香港政壇係咁on9

等同於開POST叫香港人出黎遊行咁
只不過佢地係有"責任" 在身, 因為係民選出黎
解就解釋咗架啦, 睇下佢地點諗

我個區都係, 無得揀
一個係不知名嘅人
一個係民主派, 但佢無講過支持五大訴求

最尾只能揀民主派

但, 點都要打破呢個局面架啦
一係你就做野
一係你就落馬

打破唔到，依家首要原則係不分化

如果要贏立會都係要派啲舊泛民出嚟同建制撼，你素人出嚟又俾人話𠝹票，仲可能被dq

基本上無解

係
可以行到今時今日就係唔撚割